有無球員係轉會前係威係勢,轉會後踢得柒過以前?

我淨係諗起佢

丹尼臣

OWEN

離開理由是為A米，但明明之前曼城出價更高

迪馬

可能60%為A米, 40%為自己

踢獌前

廢托

巴打好波

小心俾獌咬

幾時的廢托先

利轉車的費托

巴禾

人地D獌講pogback 英超創造機會最多架

伊巴無拎英超都征服左英超添,屌

ba me

講還講唔好侮辱我曼ok?

迪比

最有代表性應該係軍刀
F9

笑伊巴姐

呢個真

軍刀差D, F9起碼叫贏晒冠軍

獌

浩坡

由世三變做笑匠
同我講贏晒冠軍

一定係迪比，吹到自己要做紅魔傳奇

唔轉會就會好似謝拉特咁

yes 好彩轉左會

真

積遜馬天尼斯

一年時間
由傳奇變過街老鼠

James

我妻即刻粒水

賣得好囉證明

e巴, 普巴, 迪比

比比皆是

C朗

呢d post 點都唔會有利記份，平時都買開垃圾， 一定踢得好左啦

米希達恩

卡路爾 賓迪基 巴神

係黎到變垃圾囉
不過最聯都係五十步笑一百步

CR7

哥利斯馬

卡路爾 賓迪基

漁農署電話幾多號?!!

費托去車前個排其實都已經開始走下坡

安歷卡

好死唔死對轟入兩粒